其實老衲係一燈大師

南僧＝淫僧

戴咗咁多年綠帽 習慣嗎